近幾日和你shop都831翻版

手足喺商場只係行街叫口號，便衣同防暴狗就衝出嚟見人就打同濫捕。

問題唔係啲活動到，唔係行動搞得差搞到手足送頭，係班狗已經癡咗線，831每日都上演緊

不要麻木。香港人報仇

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

今日上水證據

Push

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

推

雖然告唔入
但和你shop只係做到部份經濟攬炒
而且對國際制裁黑警既子彈都唔係好夠力
要諗諗對策

問題就喺喺行動
點解仲要鼓吹送頭 對家做咩你控制唔到
但係你自己可以控制自己參與邊啲行動

屌 成地血...
仲話無成本...

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

我同意行動要改進

咩行動都會有被捕風險

有咩行動可以不留血，成效高？

依家個風險過大 比人打嘅機會都好高

三罷 講咗好耐...
做唔做到係另一個問題.... 仲有好多人連工會都未開/入

冇㗎
依家留血成效又低

但問題都係班狗亂打亂拉，手足根本咩都無做過

留意返個BBBBBBBBBBB係黑警黎 成日想帶風向話冇影響 出多啲街睇多啲figures都知零售業收緊皮跌幾多實質幾多冇人知 淨係知你節日咁攪法就實仆街

咁三罷前無理由唔行動架喎

成效高啊，邊度低？

點解你仲問緊呢個問題打你拉你使理由？
咩都冇做過？你問吓對家係咪咁諗囉
中共覺得你顛覆國家政權

比人打到成地血嗰個係咪你呀

多多利用太空卡 電話亭 投訴周圍曱甴

咁咪係囉，既然佢打我拉我都唔洗理由。咁點解仲要話啲行動搞到手足送頭？邊個行動有用咪去做囉，流血被捕避免唔到

恐怖襲擊

捉到五毛

你可以揀啲送頭機會較低嘅行動

5你老母啦
講事實又唔撚得嘅
你夠撚膽話無血？

走啦 去休息啦仆街

岩

希望仲會繼續和你shop既手足留定身份証比朋友，失聯左你朋友都可以及時搵律師幫

真心

--------
香港獨立 唯一出路

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

可以呀，所以我同意要改善

啲🐶除左作惡就係返宿舍訓覺

咁🐶仔🐶女係咪有啲時間會去上下興趣班或補習班？

休你老母咩
香港打緊仗你叫人休息 onL99

一定要繼續堅持
先會有贏嘅希望

又一個單機連登

流血避免唔到，我諗佢意思係話你如果革命流少少血都接受唔到，不如返屋企瞓覺

成班休息撚上黎吹風，就知成件事有預謀

流血唔撚係佢 墮樓唔撚係佢 佢緊係咁講啦
理性分析下比佢屌9話我5毛 有撚病

班狗攬抄，彩虹戰衣la救吓大家，唔好一成不變

就係講緊你回個條友咋嘛，休息撚祝你成全家

z

咁多五毛做嘢就知有用啦

分你老母，吹休息風就走啦仆街

Block 7佢好過
單機連登

黃色經濟圈的障礙

佢地大把帳號，拎黎鞭屍仲好

屌你 我邊撚句講話休息？
講下自己意見唔撚比？
話和理shop會令手足傷=休息？
唔可以再搞其實活動/討論下其他方法？

大家可以起下BBBBBBBBBBB底 放負撚+失敗撚
三毛狗無誤

唔可以停 我地依家打中港共既春袋（零售業） 所以佢地先要咁鳩拉
佢地已經無計可施 只要我地堅持落去 就會嬴

咁你想點？
行商場都風險高
咁你揾唔揾到可以嘆住暖氣，食住tea就可以冇傷打倒中共既方法？
冇就收皮啦
由機場退到和你suck再退到商場
你仲想退？
on9

你唔洗轉移視線，行商場比你講到咁撚高風險，你可以收皮

721 831 101

班便衣畜生
見黑衫後生即擒再圍再扑頭後生即捉
頭先上水又係咁

墮樓/頭破血流你真係睇唔到定扮睇唔到
真係你自己先知
我句句事實比你屈係5毛 cls

亂拉一通 屌！！ 手足們再休息就唔洗再玩

正確嚟講係 7.21

721,831合體版

一係繼續 一係改進
有momentum邊有得停

繼續同改進可以同步進行

12.31點拖完又shop ?

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

和你shop 最少都要帶把傘

同意

行街都比警察打 法治？

push

真shopping，企廚窗睇住入面d野叫口號，唔好一班一齊行

唔好比黑警/記者分到邊d係真行街

冇差別既恐怖襲擊

罷工真係低成本？
我當有50萬人罷（已經比多）
罷足最少一個月
商家都未死啦
大把血慢慢扣
仲有大把藍絲會補位
反而呢50萬人供緊樓既會比人call loan/無飯開

宜家咪就係咁

不嬲講緊攬炒

咪講罷工啦 呢個idea唔會work

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

不要麻目

其實班狗鳩拉都係想我地驚之後唔再岀
睇下班狗癲撚左咁拉就知啦

成班恐怖分子肆弱

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

up

樓主知道係831翻版

但都要推人送頭

行街都叫送頭

推！！

從來唔好掉以輕心，咩活動都要留意身邊發生啲咩，宜家已經唔係以前的香港

連721班廢中都唔夠抽，連衛兵喎仲學人打狗

改進方法一直有人講，但好似好難有共識

因為發起人就係啲狗

點解我po啲日程表係ig 就有人屌我..叫我唔好po
話黑警拉人都唔會出日程表

你啲朋友on9

唔好一味ban，不如你比啲建議